預咗依幾日啲藍絲會就人體自燃嚟開波 幫幫手搵啲證據回擊

P牌第一次開post
預咗依幾日會有大量藍絲就今日既事開波 有冇手足幫幫手搵番以下既無碼高清圖 我要準備下反擊佢地

九龍灣13拳
TKO連儂牆女記者入ICU
大埔穿肚
無數人被打
太古區議員咬甩耳
太古夫婦一危殆一重傷
破產的士司機撞斷23歲女雙腳
荃灣斬斷腳筋
612爆眼DGS老師
印尼爆眼女記者
尖沙咀爆眼少女

是l但啦 燒佢咪燒佢 駛原因？佢哋斬人都唔使原因

Push

條藍絲收左安家費出黎架

使撚同佢地講道理咩，同佢地一樣9up就得
用返曱甴祥d招數就ok
再者，你同佢拗贏左又點，佢都唔會變黃
咁使撚哂時間同佢地講咁多

果條dc9撞斷手足對腳又點計

開咗波啦啲藍絲

輸人唔輸陣 屌佢老尾
好攰呀行咗成日街

求無碼高清圖 大9番佢地